覺唔覺做警犬班垃圾成日覺得自己好威？警犬請好多垃圾

尤其員助級果班 好多小學中學都係一條廢柴 書又讀唔成 咩專業知識都冇 但就對自己做到警犬有自豪感 可能就係因為呢班人太廢所以容易受控制 白衫果班都係仆街 但起碼有啲學識同學歷 藍衫果班垃圾憑咩成日咁臭串？ 另外最睇唔起一班大學學歷考警犬散仔 讀咁多書淪落到同班毅進仔同Level 除左話佢地On9都唔知講咩好

係 唔知諗嘜 貪個起薪先On9 大學生做幾年都有30000Up啦 又可以增進競爭力 做警犬一世都冇競爭力 出黎最多做保安 識條鐵咩